В базе знаний есть информация о кодах ответа нашего API.
- Необходимо написать скрипт, который парсит эту табличку и переносит ее в гуглодоку. 
- Предусмотреть, что в будущем необходимо будет синхронизировать данные в гуглодоке, если что-то изменится в базе знаний.

В результате нужно прислать:
- ссылку на код на гитхабе;
- ссылку на гуглодоку с перенесенной табличкой;
- информацию, сколько времени заняло выполнение задания.


Предпочтительный язык для выполнения задания — go. Допустимые языки — python, ruby.